係咪應該又要開始返輸出革命?

中國經濟開始放緩 隨時衰退 到時共產黨更加難穩住政權

有冇文宣組係專注做關於共產黨既文宣? 香港又用得 輸出革命又得

推

我有睇呀 但我諗緊既係D長輩圖 但係關於共產黨既野 派比中國遊客? airdrop?

要上微博挑機難度大D

一定要keep住做
仲要美國NBA/south park好多都出曬聲，
追住D小粉紅打

我旅行時 成日係影相聖地airdrop文宣班大陸人

班人最鍾意咩鳩都影影影

同埋喱班隨時係平時唔多理政治既

engage到佢地係好難得

good idea呀 香港人咁鐘意去旅行 又多樣野可以做

今日先係間打卡餐廳 係咁airdrop 光復香港比班係咁自拍的支那妹
佢地一變到我張圖 好驚訝係咁叫「香港呀」

唔係一直進行緊？